富二代疑似危駕

馬路的事，如果睇唔到等陣再upload片

仲要自爆？點解人類....

真係膠都廢事派

留名等睇黑警唔理

富二代: 我爸是xx，d猶太人收晒皮

冇揸車睇唔明條片
有冇巴打講下